無限4G plan, sales請報價

如果可以，留低tg畀我查詢下

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

睇親呢啲帖，明明樓主想要無限，但個個都俾人有限數出黎，究竟係點

四大電訊公司企業員工和大專生轉台優惠tg:zhuo0611

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生